[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (932)

嘻!又係我

你了

迫死我呀兩次1000

黑山

發動主場之力

SLOW

黑山 不愛

北愛

北愛你魚腩嚟㗎咋

Goallllll

英撚好羞家

垃圾英撚

黑山，北愛頂撚實

全部半場有波入

德
波
利

丹
英

德
英
黑

球迷放火未

黑山fake

北愛X黑山

英撚請你繼續西

全部冇波膈琴晚相反

黑山唔緊要，再入

fake 完___

fg
屌

德國有冇可能開到主其他

黑捷比

英撚半場1:1 爭氣

ail 真係一件垃圾黎

德國唔好停

捷克 我屌晒你哋老母

波蘭波蘭波蘭

2:1 ok?

Ng ok

波蘭 你知唔知自己做緊乜

ok 最好3:1

黑山上啊

利雲同英狗半大未

gchi

英撚下半場先好買,上半多數老鼠拉龜
上場英撚都係下半先入4粒

艾高干 請你first goal

英撚咪刷住啦

死獌狗Evans 我屌你老母

斯洛伐克入多粒

黑山黑山 我地支持你

大大力屌利雲老母 快D入

又jump 返去訓了

捷克反杯ok?

黑山
英撚反杯
北愛Ng

捷克幾時變到咁屎

下半場先plz

波蘭半細定過抬油

波蘭

利雲朋友隊企係度踢

買左咩？

頂住呀

捷克 英撚

1-1

Jump 想起機咁撚難

1-1 了

差波爛半大

英撚快手入多2粒

捷 黑 利 中到我戒3年j

英撚半場反cup戒丁

捷克super得唔得

屌你老母波蘭 抵你上場比藍罐曲奇炒

買左-1

me2

斯洛伐克
黑山
北愛

我唔賭啦 比番d錢我

Gun

3/3.5 golden

DIER死角

英撚
黑山

即場串左英撚w同北愛ng
北愛整多粒

派我

北愛10埋，睇黎真係淨係斷尼日
呢隊屄波永不錄用
嬲 訓了

英撚半場反杯戒丁三日

咁先係架嘛英撚，幫你全隊駁返對腳

北愛果場入多球 抽一個派$100

Lm

LM

支持

lm

黑山肯入未 你唔入我訓唔著

黑山個龍好神，上場已見識

點解捷克用新兵重組球隊都仲買

韋巴呢

德國

德國 主其他

德國又黎

要入啦黑山

2-0有得抽

德國勁到

北愛2-0

不愛2:0

Cut

黑山入未

垃圾波蘭

黑山入plz.....

加我

仲有冇

捷克
訓了
利比亞靠你了

北愛 罰球直入

好 訓先
呢度截止
聽日上黎再抽
第一次派錢
多謝大家支持

英格蘭 -7角

仲諗住捷克都反杯到

Ho ball at ching

呀 我又慢左

英撚反CUP

屌 有即場全半大唔買買波蘭

得波蘭半細 easy

希望抽到我
一齊贏大錢

北愛半大4.15倍

黑山罰球直射自己友

英撚 黑山

仲未乞夠

加埋我 我支持你

黑山上半比粒

買半主？

死全家啦波蘭

輸死了

場場半和

波蘭半大派一百

Jump

我了

0.5/1b 差黑山開撚哂

英撚898

捷克cup ok?

好地地做乜撚野買波蘭半大

都追唔返呢幾日果d

sure

無一次派得出

德國咁都讓得2球
法國-4

集氣

Ok

黑山果場入波啦！

北愛keep到完場派100俾你
見你日日都輸波話針

Ching我幫你整張list方便你抽
入面有好啲cd-rom,麻煩巴打自己清

我女朋友鄭睿隣
又何苦呢
全職賭屠
我好鍾意食kfc
屎の天使
萊斯與史毒
口德邨村民
諗唔到改咩名
張碧晨（花式派）

黑山有球入左點解唔計

我刀系

我呢

os dklm

時都唔補

黑山下半生性，踢場好波

笑左

玩全晚賺十元 爽死了

Diu個半大

波蘭果種廢

成堆CD ROM

屌 半大逼害我 -5k@半大

黑山果場入波呀求你

唔比料 絕交

我出左俾你架

艾
英
黑

黑山3-0

賤種波蘭死全家 利雲全家比人先姦後殺

When

2004年之後都未勁過啦

係我channel囉 我冇forward去gp咩

我都想知

原來冇forward到

加埋你入去,我岩岩剩係睇左啲有quote果啲人

無睇無入

黑山13射3中

英格蘭半主又開唔出
3x1半大又斷波爛
屌你老母臭閪

瞓 88all

我

羅馬-1 北愛-1 派100 頭一

黑山
基內亞

羅馬不了

你了 訓 中左聽日派你

好 我都訓 齊中

究極職乞

好

我對捷克個印象就係04年玩Fifa歐國杯

英撚班痢當斯洛伐克係阿妓咁轟佢老味
黑山加油please

斷英撚訓得

佢羊好多架

List已經整左
聽日會抽

有冇諗過加埋我

冇

手字好靚

手寫

你就好啦 我都想做cd rom了

德國-2
英撚-1
捷克
唔訓等反cup

好似用緊新兵啊

要對其他巴打公平呢

不了

遲哂

輕輕鬆鬆

Dllm基內亞快cup

利狗

又輸波又乞唔到，jump

睇番上半精華 門前個個人都無掂到點樣os 咁樣比人黑

羅馬-1

睇清楚啲先

挽留

利比亞1:0

丹
英

德
英
黑

黑山我立即屌你入波！

算啦 掂唔掂到講咗好耐唔係off唔off嘅準則

唔好見飛就lm先得架 睇清楚先

做咩又買咁強

豬都可以派

未完場 有幾關

利比亞 是但一隊比多粒

無知一問 點解馬會而家無左顯示半場既？

頭先丹麥果場已經係問

一路show上半 之後就閘刻變下半

熊仔派我即羊大錢,你次次派都抽唔中我所以你先咁無運

你派比我？多謝先

冇羊點派

有錢我都想派

職乞慣左
唔係點夠快

黑山一定要入波

英撚點解讓到球半

冇用的 人妻用bot

有無大船手足派

黑山要win呀 btw 有冇祖維迪

做一晚利狗先

抵佢比人夫mon

捷克

兩分鐘俾人入波，羞唔羞家

黑山入波
捷克追和plz

同路 買了3串1

我個bot俾憎撚hack左啦

讓球半，要win兩球

有呀.有上佢

北愛贏唔到兩粒我著紅衫針了

英撚岩岩有返啲起色

最後一條飛 訓lu

屌 我又係三串一

今次我了

唔完場瞓唔著，但聽日有野做

上啊黑山

Gchi

我條3x1差黑山大波

ok

見今日幾旺 求其搏下

點會冇入球

都真係幾難 不過照lm

求其都200
有錢真好

黑山唔贏聽朝冇錢搭車返工了

痴線

辭職

冰封角球

出門口未

5:0

德腳輕輕鬆鬆

德國想主其他？

哈薩克fake?

爆一關

反觀法國

德國win真係可以gel啦

90倍 0-0

講起就燥，垃撚圾法國含國剷啦屌

唔係嘛 咁癲

點估到俾盧森堡和波

btw 點解冇蘇格蘭買

德國應該真係最正氣既國家隊
2018都係佢地天下

捷克追和 黑山 入波 利比頂住

25倍和
90倍0-0

早幾日贏完4-0先話佢正氣
過兩日就咁
閪波始於係閪波

捷克ng

和和幾多

同路

29

斯伐補少少波強訓算

我咁好心想派你
你竟然想捷克和波逼我著紅衫針

派我200 唔介意捷克豬

北愛456

由佢豬

梳

黑山 英撚入波please

轉派我

黑山唔入聽朝跳
大家早抖

黑山羅馬入波呀

英撚入多兩粒 黑山一粒就夠了

一早講左

g持，其他冰封就得

曲奇英撚角大

英撚2-1

英ng cashed

2比1

波蘭3.5大

下次都係大細波算了

GOAL!!

黑山做咩比人屌打

RASHFORD

岩岩 英格蘭 第3球 賠率有幾多？

冇盤果2場好正氣

今晚d 波
秒goal -> 大波

我得1.42

黑山 英撚整多粒

假波

唔似，好落力踢

黑山大波只需4分鐘未

快手刷多2隻角啦屌英撚

但跟晒你又會死黑山 捷克

英撚停左C

起唔到機
袋埋d錢下個月先玩

岩既

對黑山好有信心

黑山快手入啦

黑山比力 入一粒就夠

245主隊之力，就係得黑山和緊

英撚入多粒

黑山浪射

jump先 有咩下年7月14講

今次4*5斷3 冇得話自己黑啦

英撚反CUP完即停角

黑山!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!入波呀 屌你

英撚似想鳩到完

斯洛鳩緊

點都入多粒啦大佬
俾人兩分鐘入波唔係唔炒對面搵返啲面子掛

黑山入啦please

英格蘭13.5大皮已收，係到9猜

英撚繼續C得唔得?

波蘭 求你入4球 開3.5球大

黑山入波 我戒j一晚

英撚求你入

比D力啦黑山

英撚比多球我再吹醒我老公

同路 入多粒

應該9c完

因為我買大

畿內亞反cup開大OK？

又吹

北愛one more

今日比球證逼害，尼日12m 黑山個粒

OK

葡盃fake 4次都見過啦

我買左佢入多粒

波蘭 上場比人炒4粒 今日入得一粒 咁叫做出氣？垃圾

Me2

Feel到黑山黎料

黑山上呀

英撚快啲連c

想CHUR爆個衰佬佢

黑山入波呀

我買左13.5b
一買就停角

丹麥WIN撚左 黑山仲唔出力等幾時呀

有冇德國主其他驚緊

話左

10.5b都驚緊

1-0

黑山1:0

1:0 黑山

黑山！

real定fake

手足上水

差英撚多球

堅入 黑山

保持隊型 黑山頂撚實

波蘭2-0

英撚差你1粒

黑山啪啪啪

2:45暫時仲係全主

0245 主場之力

發動上盤之力

今晚要戒j了 黑山

黑山千斤頂

我出左技麻

丹
英

德
英
黑

黑撚到

基內亞快cup
英撚比多球

基內要cup

好多人叫我

黑山千斤頂 頂住

-1c呀屌你老味

2個拳王打反擊食屎啦

英停左20分鐘C

英撚比多粒

btw 德國無入球good？

捷克快入1球

4*5 爭英撚一球 畿內亞2球先收返本

你咪a你

英撚

英撚-1gg

好彩賠率變左

德國6-0狗會估到所以唔開盤？

快

波蘭入多一粒呀

英撚又唔攻
客隊又9猜

on9 ball

頂住

9倍

英撚-1 molamola
入未

捷克果場準備入波

英撚快入

要有信心ok？

準備好聽日all in 中國對家 之後去睇樓

me

咸錫好型

快啲連c la

英撚come on 哈利仔轟佢！

德國開-1/-1.5我都買 冇開主w低水到冇人有先skip

德主其他

黑山頂實

英撚快撚D C啦

-2都夠了

yes，北愛入多粒

-1c呀屌你老母

10.5b jump

冇開盤果2場正氣到

英撚10.5b

Me

9 分鐘 黑山 頂撚住

利rc

角呀屌你老母

鳩講唔買

12m有冇？

10.5b pls

終於換走張伯倫 入英撚NG時侯到了

英撚 求你入多球
畿內亞反cup

捷和到一個500

好似冇?

跟了

英撚入多粒就英雄啦

斯洛追和ok?

角

我9.5b 2x1 想4

來2角

一c得啩

羅馬尼亞絕殺啦

英撚1C1G我又再吹醒我老公

英撚NG

訓了
no eye see

英撚入多粒其他keep到我去吹醒你老公

Jump sin

波蘭 斯洛 德國正氣

英撚
C啊

0245全主了

開哂讓球

allin補角細

我買左大 仲點會有c

13.5S黃金比例

單邊大波 讓球

英

斯洛

英撚入多球呀

斷捷克 空難死啦屌

今個月1k推上左10k

英撚輸盤

lm ok?

我未

整個12m 比 羅馬尼亞

LM了

另外個場c洛 2個12m

輸半啫唔係咩

英撚絕殺啦

捷克入返球得唔得

西鑽不了

-1/-1.5

比人絕

Ng 捷克

黑山頂撚實

英撚入啦

黑山補時3分鐘 頂住

快完場啦北愛

買捷克既係咩心態 佢都出左局

北愛頂住
派我了

英撚賤種

英撚食屎啦一入完波冇晒角

垃圾英格蘭

少買盤唔識

10C妻哥

又要lm

14C 我派3千

英撚半3全3 半9全10？

要留了

半2呀,半8呀

基內追和輸半ok？

北愛easy，仆街尼日利亞走盤

黑山好波，長追了

黑山完場！

北愛X黑山 搞撚掂

英撚冇角都入一球啦屌

完左

一買完13.5B 即刻入波, 黑撚到

有兩球可以打埋 又猜返出去

臭西英格蘭

中左角細

4*5斷2 輸埋英撚NG

真係以為10.5b食硬...

丹麥X黑山

過關 讓球
3X4 星期一 1 阿美尼亞 (主) 對 丹麥 (客)
客 [-1] @ 1.68
星期一 3 喀麥隆 (主) 對 尼日利亞 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.84
星期一 8 黑山 (主) 對 羅馬尼亞 (客)
主 [0] @ 1.82 $300

爽了

5點沙士菲如何？

聽日支那-1 5倍追數料

本身撚緊北愛串黑山
但變左英撚串黑山
好彩2.3補左英撚w 串埋北愛2.68ng

英撚輸半係咪

10.5角都大唔到

英撚好波 早啲抖

差隊nigga幾內亞

得番7毫子

高水5*1斷英撚 黑到

我都想知係輸半定輸晒

係咪派我

好似輸半

開左9.5B 已經救番唔少人 ＿

我都有2條過關串左英撚-1 辣殺

2000 角球大細 角球大細 星期一 5 英格蘭 (主) 對 斯洛伐克 (客)
細 [10.5 個] @ 1.41 $
1997 角球大細 角球大細 星期一 5 英格蘭 (主) 對 斯洛伐克 (客)
細 [10.5 個] @ 2.20 $

siu 4

-1/1.5？ 係就輸半

杯子
咪屌我事後，我一早講買咩

兩場阿盃都買咗客-1

Tg:siuma1234

siuma

5點唔搵我冇架啦杯子

法國？

唔通

北愛超高水-1

舊生

係

我發覺讓球主客和/盤得英撚開唔到

5點買乜好?

黎多次平手盤

可能同你八字唔夾

客 半大

gun

諗住佢穩陣 點知2注都輸佢

兩注4x1羊 6串一斷英撚
上個po講過派一注派100

叫左你冷靜d

中我

me 輸到仆街

頭十 抽2

Lm了

Me呢

咁邊有豬呀

等你呀巴打

冷靜d咪再多d

巴打俾水OK？

冇錯

抽未，想訓了

同路了

好似訓晒

西乙仲未派

後補

ok重抽

後補lm

後補頭十抽1

想試下比人派嘅感覺

比個機會佢聽日1230冇tg就比羊錢先

本身話鳩買豬晒戒賭 係咪要次次都鳩買先得

咁我聽日1230準時報到

又中

法國我地丐幫最成功嘅會然係蒙撚

佢bot撚黎

agger

你地仲成日話我

收到風你老死普死左

金仔屋企出面

事實

你都唔雞啦

首爾

踢踢下地震

沙士菲屌打緊

唉

又多一隊英撚唔洗買 6x1斷佢讓球主客和 300幾倍就咁冇左

有好多隊英格蘭？

唔洗買既有烏德廢青 臭腳 同英撚啱啱新加

平壤踢

仲有696

北韓自己主場打返，金判坤早排帶U22去過

696係主力去左國家隊姐
但今次係英撚國家隊都派膠 冇得講

唔赢全隊會死 all in了

1:57影到佢地啲球迷

Real

0810點買好

失球波中楣後無人同條友搶

主竟然有高水受讓

中立場但實際都係聖達菲踢

都唔知咩盤黎

沙士菲做緊咩

唔敢buy

但係都買撚左 太撚著數

閪盤都大船 驚驚了

沙士菲入波未 訓撚著

半客收左皮 訓得

本身想買半客 諗諗下都係全客好

訓醒收蚊 人在日本 抽1派200買盤

用PPS入錢唔小心閂左個視窗
錢就扣左但馬會冇多到錢

ME

入波未

留名了

唔係即時轉帳果隻？ 等下啦

已死

係即時轉賬但去到佢叫我唔好關閉頁面個度唔小心閂左

食左成個禮拜二手薯條就黎死 有冇人派

0-0踢黎把撚

沙士入啦仆街

屌你老母踢假波

下半場冇射過波 沙士菲

訓醒收蚊 爽了

沙士菲

唔入波咪撚封盤啦

沙士菲1-0 goalllllllllllllllllll

lm了

2003 第一隊入球 第一隊入球 星期一 12 阿度斯維 (主) 對 沙士菲 (客)
客 @ 1.53 $

終於

頂撚住

留名

下半冇角冇攻門得一粒 垃撚圾到

垃圾波 幾時先有聯賽

上半有攻門一粒都無咪仲廢

死撚哂我啲半客

聯賽都係廢

渣

好過d盃 仲假過平時

屌你老母尼日利亞
咁就贏少四千幾

求派

沙士菲
舊生都要叻d

斷一關

橙

可惜

係咪有人派

你

我見咁多人羊錢

沙進唔到？

頭2名？

澳洲一定大炒
沙都要大炒日本先keep 到第二

第3唔係都有得踢附加咩

竟然2連 下場炒硬

屌你班英撚，半8全10

半場入角細執到笑

真係唔好成日覺得馬會鬼盤，岩就入，早買早享受

尼日個場得半格

平手低水

英國長期賤

Blacklist

北京嘅國際關係學院教授殷儲就話中國肯肯定可以出線：「比賽背後有資本、政治、國際關係，足球唔係靠踢嘅。」

呢位教授講好多理論，首先話卡塔爾會放水畀中國：「比賽會比我哋想像中輕鬆好多，卡塔爾只會用60-80%力量，大家都係人，本來就冇乜希望，大可以做個順水人情。」

全年重心 客-1 @5

真係有機 中國大炒

阿教授由國語講講下變廣東話
點信呀

你買幾十點執到笑？

呀婆執紙皮都成日執到笑

串過馬撚

搏日本有jetlag 俾沙特炒

北韓盤派錢 岩岩核試完黎巴嫩嚇都嚇到腳仔軟晒

8:10 有冇手足玩？

反手

半場和

諗緊要主

Sam road 主幾吸引

半場主

多謝馬會

又事後？

中立場咋喎

一開始唔係受讓平半咩

Yes尼日受讓

冇買到

贏十幾倍，要派了

800就唔好要人派了 但下次唔好再出事後

的確，唔派唔得了

事後唔派有排朱

old boy有冇同路，想買

仆街 主好似唔係之前果隊 舊瓶新酒

換晒d人?

8:10 嗰場和左係邊隊晉級 要唔要加時

8:10 半和 ？

上次中左伏

主廢？

我都唔想 前一日法國條3串7全炒 點敢出嚟害人
點知今次就食全餐

抽左未,想LM

果個球場好近舊生

下次唔好再出事後啦 除非你贏好多 想派下班手足起機

事後就事後啦，講咁多做咩

買客 有冇人跟

all in 左客

想買主

咁多人客

算啦 keep

skip

今晚會唔昃又見到中國人 50000

買咗客

1001

50000 中國客勝

主隊垃圾,客隊又係垃圾,獎門人算啦

佢買既波路好奇怪

典解甘多人然錢都某人派

出左事前冇人信

舊生快快入

舊生上呀

豬哂點跟

舊生禁屌 快入

舊生上

要咗半主，主和

出面條傻鳩開咩post

客晉吧

開佢老母閪呀

7月14放左d傻9出黎

真

北韓 對 黎巴嫩
地獄主場,一陣輸左金仔發皮四射核彈

北韓有冇咁勁讓半一仲要超低水，轉盤即買下盤

舊生快入

核試緊

快入快入

10

OLD BOY GOALLLLLLLLLLLLLL

og 1:0

舊生高